PETITION 去白宮其實作用不大

請大家幫忙宣傳以下重點：

（1）美國三權分立，用黎打大佬的“ 香港自由人權法” 法案並非來自白宮。住美國者（任何身份）或海外美僑應該寫信去國會議員推，而非去白宮請願。

（2) 以下這個四大組織的ActionNetwork連結是專業發信網站，輸入地址即找出所屬三名議員，可輕易編輯信函內容，一次就寄出三封信。

呼籲你D 美國朋友 親戚 總之有美國地址 幫手去新區議員 代表去支持依件事！！！！
好簡單 - 放入 美國地址後自動揾到個區同議會代表。用已寫好的信 （或自己執筆寫一封）要求代表支持

"H.R.3289 - Hong Kong Human Rights and Democracy Act of 2019"

無國會議員支持 成個香港人權法案就會胎死腹中！

宜家就正正係咁情況 - 法案已經各自在參、眾兩院提出，目前是小組委員會審議階段。雖然獲跨黨派支持，但至今眾議院只有9個共同提案人，而參議院就有8個。若法案在只有少數議員關注的情況下，就會像2017年提案一樣，胎死腹中。

要令到法案得到高度關注，加速審議進度，就需要得到更多國會議員加入成為共同提案人。需要結合力量，再向議員進行游說。法案的共同提案人越多，就越能更快重新提交大會表決通過。

推

莫以善少而不為

當然搵到美國親朋就更好

唔好意思，借個位

[五毛分化警示] 散佈失敗論，叫人聚焦，放棄其他野，去金鐘，乃一貫分化技倆

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

今日突然多左好多風向話區區遊行無用，連儂牆無用，其實咁先代表佢地仲係好有用，大家唔好中計

對連儂牆既一啲諗法

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

共產黨其實怕我地搞地區工作多過出金鐘

差d負評左你

P牌

作用不大都要做，而你講的更加要做。

其實總議員同參議員分別要幾多人先可以move?

無固定人數 睇committee chair。越多越有 noise。

但其實政治依D野， 最後係一個利益交易。我地只能做到我地可以做嘅野

你以為簽咁多野比白宮就可以過香港人權法？個法案係國會通過, 唔係白宮呀！搞錯部門揾錯人呀！

請大家幫忙宣傳以下重點：

美國三權分立，當法案並非來自白宮，住美國者（任何身份）或海外美僑應該寫信去國會議員推，而非去白宮請願。

四大組織的ActionNetwork連結是專業發信網站，輸入地址即找出所屬三名議員，可輕易編輯信函內容，一次就寄出三封信。快D揾你D 美國朋友 親戚幫手簽

巴打，你所講個三位區議員係咪呢三位？有錯請更正

(Washington, D.C)— U.S. Representative Jim McGovern (D-MA) and U.S. Senator Marco Rubio (R-FL), the Chair and Cochair respectively of the Congressional-Executive Commission on China (CECC), along with CECC Commissioner and former Chair, U.S. Representative Chris Smith (R-NJ) today reintroduced the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, bicameral and bipartisan legislation that reaffirms the U.S. commitment to democracy, human rights, and the rule of law at a time when these freedoms and Hong Kong’s autonomy are being eroded through interference by the Chinese government and Communist Party.

唔該你幫推
但解釋一下
三封信唔係寄比個三位議員的。係按寫信人的地址寄比當地其他議員（美國兩院總共535個），等多D議員知道香港宜家情況。就可以開始討論同多D 議員支持！因爲齋靠個三個議員 係唔會動議架！！

Email 去committee chair
過左一個committee 應該仲有一個先上floor

要搵judicial committee chair

三封信唔係寄比個三位議員的。係按寫信人的地址寄比當所屬的地其他議員（美國兩院總共535個），等多D議員知道香港宜家情況。就可以開始討論同多D 議員支持！因爲齋靠個三個議員 係唔會動議架！！

需要一堆議員支持 Committee Chair 先會做野

巴打個方法都好有用
作用係俾多啲美國議員知道香港依家嘅情況， 表示香港人支持法案通過

輸入美國地址後，會按寫信人地址一次過寄三封email俾當地其他議員（美國兩院總共535個）。
快啲搵美國朋友、親戚幫手send email
Link:

兄弟爬山，各自努力。不分化、不篤灰、不抹黑、不割蓆。

no comment

兄弟爬，各自努力
你做覺得好啲既方法，我簽我覺得有用既聯署
大家都係手足

爬山

始終各人能力不同，我啲US fd 左膠來，瀨中國袋底

幫手推，但真係無美國人脈，有嘅朋友可以用呢個方法

我都識唔少

push

我議會代表覆返我！

推！

《反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

幾樣野都做啦